[公投] Thanos 應該叫滅霸定魁隆

睇咗好多post, 綜合一下意見先
撐滅霸:
1. 叫咗N年
2. 意譯夠形象, 毀滅宇宙ge霸主
3. 霸氣外露, 非常乎合Thanos

撐魁隆:
1. 港譯名, 一定跟官方
2. 滅霸好似洗衣粉名
3. 滅霸大陸仔用

滅霸
魁隆

Thanos

藍威寶
威猛先生

需要公投？

官方當然唔洗討論
想睇吓巴絲傾向姐

認真係Thanos

撐薩諾斯

叫開鄭則士

Fan樂屎

灰龍

滅霸=滅世霸王簡稱
好中2

滅霸似殺蟲水名多過似洗衣粉名

叫開滑嘟嘟

啡膿

紫色佬

yes 原本都想講呢個

除咗支那仔有人會叫中文？

戇鳩 兩樣野嚟

正想話唔係兩樣嘢嚟咩

自己平時叫開Thanos
同人討論既時候，佢用邊個term就跟返佢講個term

Thomas

Thanks No

L 文

叫返英文唔得咩？ 死都要譯

魁諾斯

睇電影之前叫滅霸 依家叫Thanos

叫減霸

殺龍巴斯

估到實有人講

不過唔好笑

叫開英文

其實英文係好撚柒

中文個譯名意景高好多

利申 撐滅霸

意譯vs音譯,意譯蠃

叫開光頭王

殺他死
黑旋風

好似Star Wars 咁唔譯人名

滅霸洗衣粉
用完所有污漬都會化灰

史力加

叫滅霸都唔會叫魁隆，直譯個音咁7你讀埋佢

thannk 勞屎

滅霸係意譯呢句先好笑

I am iron man
我係鐵甲奇俠

謝洛士

sor 謝洛斯

潔霸

有冇人同我一樣覺得魁隆呢兩個字既形狀同角色係電影裡面既形象好夾，符合音譯+意譯？

利申：完全冇研究邊個名係邊個地方既官方翻譯

話滅霸係意譯啲人係咪唔知Marvel班Eternals同Titans Eternals個名都係黎自希臘神話

滑嘟嘟

不如叫埋法洛士啊個名大家又熟

我係學D字幕成日比中文姓譯名啫

笑左

出街買野問人有冇滅霸人地會明，但魁隆就...

番薯頭

一半麥樂雞消失

I am thor
我係雷神奇俠

叫Thanos

去漬霸啲friend

投你老母

咩叫叫左N年？
我想問Thanos你識左幾耐？
Marvel有出official 港版comic?
Thanos 咪叫Thanos囉，用英文有咩唔得？
香港人個個都有英文名架啦！

有出過港版漫畫

叫乜撚野咗n年
除咗支那幾時叫過咁核突既名
一係就直接Thanos, 一係就薩諾斯

滅霸又唔跟讀音意思又柒睇字都覺得柒

咁點叫？

呢個角色唔係中2係乜

記憶中冇出過Thanos書
出過X-Men, Fantastic Four, Spider-Man

#yu佐斯·布連

Fannos

叫開去漬霸

叫開紫薯

香港人
中國人

叫開紫薯人

缺氧春袋下巴

無限麥樂雞

識串先用英文就以為自己高人一等

叫開芬女

滅霸係外號，魁隆先係名。

叫開friend勞時

除左港譯 咩譯都撐

港譯收檔

Purple homer simpson

啡勞屎 多謝

叫gay堡

潔廁得

咁所以咪叫Thanos囉而家

班港譯撚

咁多頁都冇yeezy

呢個問題其實可以直接變成問th音點譯

意你老母咩
你老母同你改名會唔會改做滅霸呢D濕鳩名
Thaons個名本身冇咁既意思格硬加落去叫乜撚野意譯
thanos稱號叫mad titan
你老母就毀滅宇宙ge霸主

Thanos就thanos 唔識英文？

meatbar

吞佬

滅霸魁隆

睇完一開頭叫佢做史力加

咁又偽